Aoa出道五週年快樂！！！

香港粉絲巧勁啊

好似係香港elvis送既蛋糕

希望有六周年啦

一定會囉 起碼有7年

你個名想點

就快到惠晶女神生日

沒有choa的日子

冇Choa睇乜嘢